Hij leek mij erg goed als hij was.
We waren altijd blij om hem te zien in Hartfield."
"Een nieuwe buurman voor ons allemaal, Miss Woodhouse!"
zei Miss Bates, blijmoedig; "Mijn moeder is zo blij!--ze zegt dat ze niet wil hebben de arme oude pastorie zonder een meesteres.
Dit is fantastisch nieuws, inderdaad.
